[R.I.P][Stay Strong Pep & 屌你老母武漢肺炎] 曼城勝利走數球迷吹水區 166

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

推

LM

水塘都要stay stong

咪jer拉

靚TOPIC

希望哥狗冇咩野

new post leave name
哥帥節哀順變

📰| AC Milan have met David Silva’s agents.

The Rossoneri are one of the many top clubs around Europe keen to secure the 2010 World Cup winner’s signature and have met his agents to discuss a possible deal.

[Calciomercato]
乞衣米蘭接洽施華

📰| Manchester City manager Pep Guardiola is a big fan of Napoli’s midfielder Fabián Ruiz and considers him as an ‘absolute prospect’

[Francesco Modugno via @Sport_Witness]
有無人知佢乜料

今季睇過佢歐聯對猁好似幾勁，似係左腳版Yaya

Sources close to David Silva say that as recently as the start of March, one of the options on the table was retirement from football altogether when his City contract expires.

[@SamLee]
sam Lee 啲鏝料好似幾準
如果係鏝直接退休真係好legend

之前報鏝簽c朗

有前冇後 打死罷就

我覺得走唔走都係legend

哥狗加油

如果哥狗真係想抖番一年半載我相信無球迷會怪佢

屌 官網又話免費播波
但係又係subscribe先有既

好彩都唔洗一個月一post

差唔多架啦 冇人上水

82歲都算笑喪啦，RIP 哥sir媽媽

但上個post差唔多有一半comment唔關曼城事

度度都係咖啦

全撚部都講返工讀書

出面有個post話排最出色嘅1-23號，我鏝排唔排到

1-23
巴我

唔係嘅
好似殺巴耶耶隊長咁走咗先退硬係差啲feel

sor我都係憑印象

最慘係subscribe唔到

Angeliño wants to leave RB Leipzig in an attempt to break into Manchester City's starting XI. Another loan deal may be possible should Angeliño struggle at City next year.

Angeliño: “I am still a Citizen and won't stop fighting for a starting XI spot there.” 💙

留佢好過留黑文

回家吧

落水 E+ Angelino maffeo 我
鏝城五大西人

安祖我至愛

最閪係你

貢惡
嚇親小妹🥺

妹你老母人妖狗

鏝區特別多人妖

開名

都係唔洗啦，樓上已經見到

卡爾獲加

五十步笑百步

又話和好
屌你老母

我話會員卡爾獲加
唔係話你😉

我係話你：仆街4

新人留名

鏝區真係多傻鳩 兩個日日話和好 一個就日日話自己新人

真

一堆垃圾藍屍黎
全部奶共

駁唔到

喂喂喂
尊重啲好喎
你可以點串我都得
但一定唔可以話我係藍屍

球會奶姐係球迷都有份 收皮啦垃圾藍屍

真
利申痢迷

我psg

我20年飛馬球迷

究竟施華會續約定走

想佢攞到歐聯先走睇嚟都無機會了

我⋯⋯⋯

想問傑仔近排生意如何？

關你撚事咩肺炎佬

冇

前排去咗佢間野到食

想知有冇員工奶咗野姐

惡能到

多謝g持

牠冇性的

強帖留名

你咪再入嚟
唔想比你傳染

一日夠唔夠10個reply?

呢度咁多9upper, 應該得嘅

咪就係
B華都有兩個啦

Manchester City boss Pep Guardiola is looking to bolster his defensive options in the summer as the club plan on signing two defenders in the next transfer window.

Bayer Leverkusen defender Jonathan Tah is one of their main defensive targets for the summer.

Barcelona have long been keen on Cancelo, while Semedo likes Manchester City - he believes the physicality of the PL would suit him.

However, Barcelona believe Semedo is worth more than Cancelo, so would like money from City as part of any deal.

[@SPORT via @Sport_Witness]

同簡水差唔多功能

咁點解仲要比錢換

又換
比簡水試多季啦好心
今季踢得半季

因為施美度可以打埋左閘 不過我都鐘意簡水多d 本身好期待佢加盟 點知波都冇得踢

我打FIFA鍾意用簡水多過用行屍

取消佬靚仔d

係, 所以我回購耶耶都係貪佢靚仔

Gordon Ramsay : 燶L左喇！

賣走佢啦
拍埋啲廢片

條褲好柒

取消佬同尼屎葛都係曼城靚仔icon

Bony先係最靚仔

真係好撚瘦
呢個身形點解會踢得掂英超

Cwa都踢到咁耐就知啦 唔係要波牛先掂既

呢個身形可以同米9起跳既中堅抗衡
點做到 好誇張

Core夠實都可以撚狗

下盤夠穩

佢碌野好大抽架

牙路撞撚返d中堅轉頭

12hr

垃圾金錢足球不嬲無球迷

真係笑到仆街
如果要鬥長時間冇人上水應該我地贏晒

唔撐了

我轉咗做利迷了

會員同球員一樣都係狗嚟

你係上面search football

Thx~

大家好，我係新仁

大佬好耐無見

Report

係呀細佬幾時死

屌你

同你打招呼都要咒我死

Report x2
Confirmed 人妖B華分身

想知當年鏝區三傻去曬邊

冇曬影

屌你原來蛆狗都差唔多20尾30

咁肥耶mo仔嗰啲應該唔細得去邊

P牌仔入鏝區要認契弟

你點知的

我無聊得濟上高登睇鏝po

見到9年前蛆狗講過佢係10年鏝迷

仲話小學同個肥仔傾波

我假設佢小4先同同學傾波

呢家已經29

當然如果佢2歲就比佢老豆老母導佢去迷垃圾鏝

咁就推番曬我講既野

原來你都咁唔歡迎新人
好心隊野快啲執笠

執咗啦

你夠話自己20年鏝迷

咁夜唔瞓

愛鏝區
請report

係咪你5p台啲fd

邊個又玩分身

玩緊動森

通常都係第一個覆嗰個

又唔加死毒撚

我仲未買

你拎綜援買咩撚

有冇人玩2k

又jer鳩我

鳩up下嗎

唔識搞Switch個網上Account買數位版動森
但又唔想買實體版比寶源死藍屍賺

好易整⋯

一係買二手lu

唔識整
都好唯有買2手

玩mh啦

今年my team 好易抽到正野

玩左兩個鐘del game
弱智先玩

Tg dump 西瓜都無人覆

邊個出黎認咗佢啦

定毒撚華出面啲fd

課金game 不了

你又邊個

佢入錯獌區

死剩一件8cm扮牙路

佢呢家都冇乜入鏝區

柏歷邦尼去左邊

7小時

分身狗

Contrary to the report, Bayern Munich officials have NOT decided on a new possible fee for Leroy Sane.

However, Bayern are hoping to pay less than €70 million due to the changed transfer market as a result of the coronavirus pandemic.

[@cfbayern]
乞衣拜

Joao Cancelo has ‘always been clear’ that Barcelona is the club which would suit him best.

Cancelo is ‘crazy’ to sign for Barcelona. However, despite there being possible business to be done with Nelson Semedo, a straight swap is ruled out.

[@SPORT via @Sport_Witness]
希望簡水有好歸宿

佢直得更好

睇撚死賤種拜想免簽

預左
大家不如攬炒
雪腥雪到下年

On9哥狗買返黎擺 走啦 咪再係鏝哂時間

真 叫哥狗自己落去踢啦

咁換返個 Semedo都OK既 不過成件事真係好撚ON9

換撚走哥狗啦

拜狗乞衣到 70m買隻25仔

鏝好多25狗

會然都好多

你第一集

鏗鏘集

咪jer la

Mypark??????

收到風曼城老細個表弟準備收購紐卡素，咁我地每季先袋6分

鏘鏘隻

再講仆街死

線上/mypark都得 我得82先玩左mycareer1個星期

變big7

Happy birthday to me

想問呢到有冇fm高手

想問假9點set覺做到費明奴個效果

印件長袖主場會唔會好肉酸？

個人職責到set多插上

？？？

假9唔係應該多逗後拎波再派比兩翼咩？

fm2010到依家2020個system都係on9
你叫佢多插上就會逗後 有反效果

屌你咁我玩咁耐咪set撚錯曬

我玩鏝用簡水同黑文出波都係揀高波唔係中腰
永遠牙路都會頂贏
如果set多傳地波同儘早傳中仲on9
沉撚到落出埋球場都未出到球

咁又唔係既
你set個速度係幾多先？
有冇認真睇d人仔踢

你set個人職責好睇條友數值個團隊合作果欄
基本上有d set撚完都唔鳩理你
話佢兩句仲會屌返我

決定印作客牙路

定cwa好

今年一定係施華
我都印左主場施華 上年7月著撚住去j佢

呢個真

我有隻數值幾啱做假9既前鋒

但團隊合作得10

佢同我踢撚到突前唔似突前，假9唔似假9

玩左咁多年
永遠都係4321
雙順腳翼+攻中
一個b2b/全能中場+dlp
2隻cwb+2隻出波中堅
打地面兩翼屈速傳中
講左10年屈速話改 改到依家都未改
btw今集用bwa打右邊逆腳翼好屈機
傳射都有

2隻wb 打多左個c字

我上集玩psg用424屠殺四方

今集轉咗好多次陣

大部份都以4123為主陣黎改

但唔係因為個陣廢先要改

係因為每3年左右就比電腦睇穿

呢家轉玩523假9，解放兩閘壓前

但打強隊先有用

我都打錯
係4231
呢隻on9 game只要隻攻中放隻唔訓/施華呢d數值既人
基本上隊波真係冇得輸
放多個突前
btw 今集夏蘭特個數值好屈機
入好多波

同埋我玩到第2季會開始高價買幻幻返黎借出去練2，3季就自己用
可以踢返5 6年唔洗買人

最憎用4231
攻中呢個位用都冇用過

我次次放人去踢攻中

無論邊個都會隱形

寧願推上一格踢拖後或推後一格踢前組

成班死毒撚

On9

我大佬水塘屌緊女嗰時你仲睇緊垃圾鏝咋

bandai

On99死左膠

大佬我終於買到數位版動森
新手好多野都唔識玩

google頭三日攻略啦
再唔係去動森post圍爐

頭一日無咩好做

我貪今年有金章先印 下次唔知等幾時

升下人仔先啦 我練到啲人仔爆哂冇位開新人玩

Btw 你隻build係咪真係夠勁好緊要 4不像/亂整落到場比人撚狗咁撚

想問你地會唔會delay得好勁

冇左香港server好耐 delay係正常 所以練手感最緊張 人地外國順到好似打nba單機咁 就算自己技術好都未必贏到

所以我玩都唔想玩
玩myteam單機算

但係打mypark係過癮好多 同fd玩打戰術其實都勉強玩到

但真係好撚delay....

你唔會玩到炆個下先好野

有手感就做射手都ok

會炆呀 但唔係成個park都外國人架嘛 外國都有廢人

我未試過有一場唔係delay 2k18-20

我意思係 你delay既同時 人地都可以係亞洲人delay

我明吖 我係會delay到炆 即刻轉game 永遠遲半秒d反應

我揀pg 但手感極差不過一黎就draft中公鹿 下下pnr 比字母輕鬆double double

字母呢兩年真係勁屈勁好用

我又唔係好覺delay 不過我個ser 3打3長期冇人

under arnour個球場係喺邊個位開

我冇玩唔識sor

唔係好彩draft中 係你自己揀架 揀3隊去試腳第一隊就會係你入果隊

手感之餘你揀既章都好緊要, 有d章係必選 有d就冇乜用

係既大佬

笑4好打到仆街

PG入鹿同湖人升章最快

玩左五日好似已經玩左好耐咁 有幾個fd玩得耐教下發覺好撚多野做

啱啱先裝完

6個鐘

I know your feel , bro

6個鐘濕濕碎啦
之前超過12個鐘添啦
冇左3傻喺度
係悶啲架啦

最長22個鐘都有啦

笑撚死

13個鐘

半個鐘

十分鐘

3個鐘

1分鐘

你就1分鐘

羅馬神祖升咩技先？

屌 錯post 自

咩驚

Fgo

果招

衝力射球

屌 升撚錯反動蹴速迅砲

De Bruyne reveals he may have suffered from coronavirus
The Man City star and his immediate relatives had a concerning time, but it appears they are now in the clear
The Man City playmaker was forced into the social distancing measures - like the rest of the United Kingdom - became of the Covid-19 pandemic sweeping the area.

De Bruyne revealed that there were several members of his household sick for a long period of time - but they recovered before confirming whether the issues were related to coronavirus.

"At the beginning of the lockdown my family was sick for eight or nine days," De Bruyne told Sky Sports.
"It started with my little boy, then my older boy and then my wife, but I don't know if we had [coronavirus] or not.
"Luckily we are out of it and the last two or three weeks has been really good and we are finding a routine and everything so we are fine."
With the Premier League currently suspended indefinitely and training heavily restricted because of the health issue, players have had to find creative ways to keep fit.
De Bruyne says that the initial adjustment was hard to get used to, but now he fully in the swing of keeping himself conditioned.
"Well, the first two weeks was a little bit weird because I don’t know what’s going on," De Bruyne said.
"Then I managed to get a treadmill. I was swimming a little bit because I’m lucky to have a pool downstairs.
"I was doing a couple of lengths but now mostly I’m doing a run and I would say every other day I would choose between swimming and doing some exercise, so I’m keeping fairly good for what we can on our own, I guess."
He also revealed Man City were doing their bit to help guide the players in their fitness regimes.
"They send us like a fairly big programme," De Bruyne added.
"I think at the beginning of lockdown some of the gym physios went to the club and made videos of what we can do, different types of exercises.
"But there’s a few things that I like to do, obviously it’s more the running and the swimming exercise.
"I do a little bit in-between but I’m not one for sitting like an hour or two hours in a gym.
"I get bored of doing stuff on my own anyway so I prefer to do running, where I keep busy for myself and listen to some podcasts and all that stuff.”

[Goal]

咪扮明啦毅進仔

比人侮辱

哭能咗

隔咁多鐘都無人講嘢，但呢個post可以成日上熱門

係真唔係呀

玩成典
棄驚未

咪撚提
過幾日放假先得閒開部電腦Scan野過去
哩幾日都係鳩下鳩下咁玩

幾時23號

想唱k了

幾時解封關口呀
想食海底撈呀

同埋揼骨
小妹哩排做到腰酸背痛腳痛

呢排做雞都咁多生意?

你無生意？

近排有兩聲咳
個個即走

吹下水 推下po
我老豆黃黎 比我係屋企貼哂香港加油 五大訴求缺一不可呢d
之前都成日屌警察同埋話撐示威者 但近排唔知佢做乜撚 日日冇野搵野講 今日話自己唔係藍絲黃絲係中立
淨係講事實 成個藍絲咁
仲問我做咩依家咁得閒唔去搞地鐵
點解釋老豆老母黃變藍呢個現象

你都好啦
有黃過
我全家計埋親戚成廿個人
得我同兩個表哥係黃
其他藍到癲

梗係有啦
無生意點會突然有錢買動森玩

睇下佢手機最近睇咩嚟係咪啲kol100
未見過有人清醒完可以訓得返

牙路會係BBC教西班牙文

唔係教英文咩

Sergio Aguero will swap the Premier League for Spanish lessons after being drafted by the BBC along with other stars to become tutors during the coronavirus pandemic

因為黃營停濟不前
同時藍營襯疫情期間我地靜左既時候
不停出藍絲文宣
Facebook YouTube 藍絲連濃牆 wechat
日日係你附近既媒體都係藍絲文宣
加埋啲文宣看圖作文、似是而非、半真半假咁
一百個人都同你講一樣野
長期耳濡目染

佢個best fd藍絲黎 之前話同佢講好唔傾政治 但今日佢地出完街 老母都話我老豆講野越黎越似佢

依啲情況你同佢鬥藍，講埋毛語錄，有幾荒謬得幾荒謬

咁又唔係嘅
如果佢曾經理解過我地呢邊嘅想法
咁應該仲可以同佢理性討論下？
可能比人mislead咗/唔理解可能泛民一啲操作
試下同佢解釋下先啦
鬥藍係最後手段啦

好彩全家都黃

羨慕

咁就無左三連英超
明明今屆我地攞

Same

親戚就唔會傾政治

知道實嘈

算啦
下年再攞過囉

真係有理說不清

一開始運動個陣同佢傾左成晚抗爭既野 佢個陣係明做咩同支持 但依家鳩起上黎同佢完全溝通唔到 講兩講又話唔好嘈算

係咪經濟唔好開始炆

老豆14年果時我估唔到佢會自己一個人出金鐘
果時已經屌緊個政府on99
直到上年69 就算我老母唔肯行 我老豆都會自己行
同埋我老豆會成日聽燒山同光明頂 有d立法會既議程程序我老豆仲熟過我
所以我老母開頭冇咁黃 係比我同我老豆洗腦洗得多

我老母係紅
典算

Same呀

唔好用洗腦依個term

只係畀你老母知道返啲正常合理嘅野

有時理性講無撚用

你要講得荒謬過佢，等佢明白自己諗既野係幾咁無邏輯同多謬誤，甚至係偏激

Abu Dhabi borrows $7bn as low oil price bite

油價跌到仆街，油王應該畀唔到幾多轉會費

下季大家繼續睇石頭拍白文

都岩 所以好撚開心老豆係咁撚黃

都好過用文加拉個肺炎仔

全家都深紅，好和睦

賣盤啦

垃圾鏝等收皮

解散啦垃圾奶共隊

上面成班25仔

做到就死 求安慰

慰安婦

呢到班人妖骨妹係時候開工

笑乜9 你都係人妖

牠弱能加人妖

屌你老母

我地老細破產未

油王呢期真係含撚都無味

原來今晚now又播曼城
6-3 阿記
不過之前自係官網j完精華

智障耶狗狂奶

佢係強國 唔奶都迫到佢奶

會然都係弱智

搵唔到鏝

阿腥都係會員同真人都咁弱智

B華同黑文都係

會然黑文我老4咪串

人都死咗唔好咁搶口

認真呢
發生咩事

路棍知咩事
你答我真定假就可以

*唔想

上次同完我番深圳叫雞之後

冇見過佢再上連登，影都冇埋

可能係奶咗嘢

但係點解你無事

我一早就中咗

屌你原來假膠

好想打j

點會信佢講野

人妖腥狗代打服務
$1 per minute

乞句生日快樂

Kia rā whānau

老世生日快樂

咩文黎

波追狗深入快落

生日快樂

既然咁開心

不如包場請曬鏝區班傻鳩食晚餐

阿蛇想陰鳩我地罰2000?
露底啦你

水塘好波

Alles Gute zum Geburtstag

做咩啫你地

Feliz Cumpleaños.

HBD

75~5828&2&]£*3]&]$68$";$$4₩]&$5]~8~6]*`1[&6]6~8~";@-?!":$85$57$57

樂

答案係堅尼米拿

我住附近 係你鋪頭開party啦 生日快樂

尾班車

你地死鏝狗奶共奶到球員都爭住玩抖陰

抖陰唔知點解外國好heat

The idea of producing short videos or clips in an application first emerged with Vine in 2012. Vine had around 200 million monthly users worldwide, aged 18-24. After Vine was discontinued by Twitter in 2016, it left a gap in the market - cue TikTok, launched internationally in January 2018.

應該因為同類型既野執柒左
抖陰食左佢批客

logan paul都係靠Vine紅 最後收左皮 過幾年比抖陰照抄 竟然做番起呢個市場

市場上無同類型app
無其他代替品
加上本身外國奶開支那
更加唔會care個app係咪中資係咪抄
就算呢個WARS搞到外國反中都好
上抖陰果班一早中撚哂毒
唔會戒得甩
抖陰會係外國愈黎愈heat
直到隻app變老餅野

Nba個個都玩

屌

冇錢真係好辛苦

冇工開戶口得番唔夠1000

你唔係返緊學炸咩 是但啦

咁大個邊好意思問老豆老母拎錢

搞到呢家都冇心情溝女

收皮啦死毒撚

你個菇頭都溝到女

以前中學都唔會咁重視錢銀野

到呢家真係覺得冇錢真係唔好學人溝女

我香港林達浪

港版林達浪（冇女屌）

8個鐘

太遲了 人生已完

你機場撚好唔好境

過得去啦 逆市

我諗住apply aa intern

Airfield應該好玩啲

Manchester City will return to action on August 7 to complete their tie with Real Madrid, while Chelsea will be playing a day later at Bayern Munich, five months after the first legs.

Airfield 姐係波板佬

Intern都ok 當睇下飛機 full time真係唔好

11個鐘

咩叫波板佬

D人妖死哂？

佢地揼緊骨呀(幫人)

歡迎加入地獄

Office撚好辛苦

佢得好少位 打定輸數

話說我以前都做過AA intern

interview 難唔難

唔記得luintern唔會難得去邊既
比d自信就得

7個鐘

好難咁

想幫小豬含

想屌蝴蝶 一定好撚淫

我要明日花就夠

丁如果輸嘅就賣去皇馬躝啦

人造人

收嗲啦人妖

岩呀 好過死人妖多多聲

樓上仆街死

樓下生花柳

即刻引到死鏝狗出黎

食飯未

未牙，小妹要修身唔食飯

生花柳啦

鏝區真係好黑心

廢老

冇波睇好悶

有仔食唔悶

半場贏兩粒

比人反杯

柒到
仲有kick off goal

賣得

反丁又贏

入到決賽都係輸

食自己條賓洲仔？

小妹絲牙

人妖米有賓洲仔

武漢肺炎期間，KDB多左時間喺屋企，結果佢將會迎接第三個細路，將係一個女仔

一無波踢, 佢個look變到美斯咁

佢當年爭輸個肥婆俾25古可能係好事

塞翁失馬，乾煎蝦碌

平淡是褔，撚要大碌

我屌

9h

有咩好傾

練緊光速屌西舞

2hrs

1hrs

9hrs

好過要列隊比利物浦先

但冇得打蝗

通識d題目維穩到

📊| Just a reminder Manchester City have never lost a match in any competition where Riyad Mahrez has played a full 90 minutes:

👤35 Apps
✅33 Wins
🤝2 Draws

📊|Mahrez
⚽️15 Goals
🅰️Assists

Amazing 🇩🇿👑
實力證明馬神不是馬水
[black]可能比佢打得曬90分鐘都係木啲垃圾隊[/black]

其中一個draw就係球12m

永世記得

搵乙武洋匡射都唔會炒到咁離譜

搵我射都唔會炒到咁離譜......最多俾龍門撲走

Xabi Alonso has emerged as a surprise contender to become Manchester City's new assistant manager next season, alongside former Liverpool coach Rodolfo Borrell.

Manchester City and Barcelona 'are eyeing a move' for Benfica star Ruben Dias, despite the fact that the Portuguese defender boasts an eye-watering £87m release clause in his long-term contract.

白文lan la

你都lan

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

姐係哥狗會繼續留

Nani

拿尼做咩

なに

nani

難尼難射 屌你家姐

🦐🦐🦐

收皮

屌

學校考試炒撚埋

唔想retake

小妹今日dse考英文
唔撚識索性全份寫中文

今日dse唔係法文黎㗎咩

ching好似年年都dse

佢hextaker

我上今中三走咗去讀青年學院

我諗住如果炒左今年個DSE就去報偽進
出黎扑濕你

收嗲啦259
再咁多嗲我吹雞叫埋人妖華出嚟打鳩你

兩個死Gay佬日日係度互含

又擺禾小妹上枱
幾時死

小妹

梁天琦 盧建民 黃家駒

冇天理

屌佢老味
佢12點前被捕
原審將12點後既起火事件入落佢數

香港仲有法治既咩
拿拿聲儲多啲錢遲啲移民好過啦

咁易就好

你一定好有錢啦

我都想有
哪有錢你老母

講真如果有錢移民 其實留係香港仲好我覺得

真

喺香港做中產一定好開心

對住班無法治既黑警都開心

由頭到尾都冇諗過移民 有冇錢都係咁

因為你未有錢

係當你有少少錢就會開始想

窮撚永遠唔洗想

老細扮咩

咪就係
老世日日周圍去唔洗做都得

細個已經比人撚打到傻撚咗

你都係

佢會咬返佢老母

你兩個都係啦 洗乜爭

會然人妖腥真人

菇頭wo

屌你洗唔洗玩到咁盡牙

為左你呢隻人妖
起撚左成個月
辛苦死小妹

小你老味人妖狗

想知邊到有得買簷蛇

旺角金魚街一定有

自己種啦

你唔好白撚痴啦，我好想笑你阿
簷蛇係用鍊金術合成架（好似係）

= =

(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

哈

(•͈⌔•͈⑅)

韋拉執到有得踢歐霸

支持重開英超！
想睇鏝柒

睇唔睇都係咁柒

死鏝狗買咗黃店未

黃店太多人
買咗藍店

牙路9季以黎既英超入球

J死人

真
原本去燒山間紅米食，但貢多人
去支持下楊明良心藝人

但食完好似有少少肚痛，不完美，可接受

G chi 楊明 禾愛棃

間燉真係食到我忘記唔到

Bayern Munich are still interested in signing Manchester City's Leroy Sane, but they are only willing to pay up to £60m to secure their long-term target.

一啲誠意都冇，過主啦

肉酸拜個名你估流㗎

個球員咪又係一鳩樣

有冇人呢半年少出街肥撚咗

唔好將自己套落人地到

60m

我係光頭就50m賣比疤

我係班主就搵黑手黨打斷曬腥狗4隻腳

25狗躝

改名狗

冇改

個p牌仲喺到

48出翻黎

記號

其實成日改名嘅人係咪智鳩障?

jm9

你

係 你咪人版

我屌你呀腥狗

一個月 推得爆po未

你識？

唔識

JM9

係人妖版

仲有五日先開左一個月

收嗲啦改名狗

又玩排斥

全民有口罩
正呀

你日日喺雞竇番工
洗撚口罩咩

和好ok?

戴住口罩送外賣好辛苦

唔訓話無歐聯踢嘅話可能會走

走啦259

你走唔走

B華唔走先25

你調轉咗？

佢唔係話點都唔走咩

睇清楚d啦ching

達哥巧巧睇

OK

報左警
希望你知道網絡世界唔係無法可依

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

樓主條女差幾日先夠16歲
可以charge多條衰11

水塘出名藍絲愛國
點會比狗告

屌你面神真係有料到

U2

做乜鳩

我老豆係傻強d fd黎

腥狗玩奶共驚

屌你見到fb班撚喺到j緊唔瞓去佢地嗰隊

軌猁呢啲都算

最好笑係班19000

Manchester City are ready to ‘sit down and talk’ with Kevin De Bruyne at the end of the season, and see him as their star player and captain for the ‘next five years’.

City are ‘aware they need to break their wage ceiling’ to please him. (SPORT)

邊撚個25再有離心話走就雪到完約

去祖搵C朗踢算啦 之前開到口講佢 唔想係英超對返佢

Westworld 好好睇

渣哥 收皮啦

呢度咁得閒 入去睇下評下理 除左垃圾topic同本身件事 屈藍同滅聲個pt我都係撐個樓主

條報警撚比人bam撚左

有口罩派唔反鳥

忠誠只係文人騙世人賣命既讒言

唔瞓好走

收皮啦25狗

其實啲大黃店咁撚串係想點

原來比人講係黑警就可以大條道理屈返人係藍絲，個樓主講下件事點做好d比人Bk埋，仲有人幫渣哥講好說話，咩個page係佢佢想點就點，其實咁同共產黨滅聲有咩分別，定大多數人追求既民主就係咁，佢唔係黃店既 咁樣del cm Bk人同咁既態度比人屌左十世啦。

學下典韋咁忠誠ok?

其實哥狗都幾爛口

仆街仔可能會借去多特

如果佢都打起埋我實屌鳩哥狗

腥

曼加拉set哥狗既戰術set到咁

呢D矮仔翼通街都係 仲要唔係快

Newcastle's prospective new owners are interested in investing in British talent when the transfer window re-opens, with John Stones and Chris Smalling among the players on a homegrown hit list.

笑死，有無限金錢都要買呢兩件垃圾

2個英格蘭守護神 你識條春咩

原來隊長果球世界波已經1年前
時間真係好撚快

即刻j返幾次先

屌
諗喺反骨腥4000萬歐元轉投拜
真係J唔落
屌你老母乞衣拜

只准州官放火
不許百姓點燈
當初比哥狗嚟教就迫人承諾唔比簽拜既人
而家就簽我地啲人
仲要做到咁撚Cheap
正死乞衣

屌你上一上cctai真係要洗眼

成堆傻鳩比人帶風向

我d fd成日話連登仔on9，我日日上會同佢地講返其實唔覺，但到真係同好多個人嘈完先發覺呢度民智未開咁

我愈黎愈相信波台可能先係連登清泉

其實除咗班免費五毛

波台好多人都好正常

Leroy Sane's agent:
"Leroy would be an absolute highlight for Bayern and the Bundesliga, both in human and in football terms. I assure you that he will come back in top form after his injury. He's mentally and physically ready for the highest level of play."

"Leroy is a player with ambitions to win the Champions League. He's working very hard on himself for that dream." (SPORT)

波台假膠文化撚到cctai班傻閪on99咁就知咩事

我個隊長

我地係S04買佢返嚟都46M鎊
而家對面開35M買

屌你愈玩得多fm

愈覺得哥狗真心勁

屌，乞衣價，咪撚買雪佢一年攬炒啦

啱呀
寧願雪佢一年算鳩數
大家攬炒
無一億都唔好賣
想當年山齊士得番一年約都7000萬啦

哥狗遲啲唔教應該都會揾番隊長教
到時可能長期屌隊長

牙隊教波廢撚到

隊長醒牙
戴定頭盔
我又做球員又做教練
廢唔係冇原因

揾曼加拉教啦

我fm用佢陣贏撚到開行

岩呀 乞衣拜真係冇叫錯

14h

收嗲啦

過埋今日香港玩完

都唔知到時立法會選舉香港已經變成點

垃圾

推撚咗成個月

你條反骨狗幾時攔

決定踢多年free走

收到風油王想買起你

好！
買起佢隻腳
終生殘廢

熱撚到小妹胳肋底流曬汗

除底褲痾尿聞到陣噏味

我大脾罅好撚痕

收到風人妖華米八

是咪好想玩小妹條腿

但你眼鏡窮瘦暗瘡油頭毒撚

咪能尾
小妹好能索

上年你同耶穌睇鏝狗訓練時

我喺你後面吊住你地尾

原來係你，怪唔之得果次硬係覺得有條痢狗係後面

Ching毒咗啲喎

收到風你真人米六

米尾

得157咋

ching 屙唔清漏左落under?

佢唔洗著

佢第起隻左腳就得

典牙
自己食元氣就扮影人食元氣

米踢爆ok?

不推文啦259

ok

幾時食飯

動森食ok?

小妹飯局價收開$500

人妖都$500

屌

好撚頹

見到班手足又再俾人打同姦

開始有無力感

鄺神唔好有事

屌 離地鏝post

啱啱返到

邊到離地

開心仔

俾人屈毛

成就達成

有冇人睇緊牙路揸F1 Virtual Grand Prix ?

幾撚時制裁班仆街
攞佢地d錢抗疫啦屌

唉...

想問仲有冇機會買得到全新既18 19 隊長主場 m
搵個好多都冇 有都得番s

想買黎紀念呢球

有S都照買

上年講緊2、3月已經好多地方斷晒貨，你搵到有貨仲有得印金章已經好好彩

邊到搵到s

波台內戰打到冚冚聲

鏝狗仲喺狗竇玩緊賓周

鄺神無事出番嚟

冇上波台啦 一堆傻閪

曼城係少數派，唔入流

屌

收皮啦on9仔

再咁多嗲貼你大頭

上年今日2連冠

今年其實三連

但武漢肺葉取消咗

有冇搵intern

廢青生涯

啱啱仲薪落完bar

下次黎我間pub

老闆

呢度兩個老闆

鏝區不嬲多水喉

Manchester City have been in 'concrete' contact with FC Bayern München winger Kingsley Coman (23) about a potential transfer this summer. [Sky Sport DE]

我仲有幾間bar 同鋪頭
全部都係搶返黎

同sane 互換

好撚過有出冇入 腥就走撚硬 換返隻高文算唔錯

到時coman就完約又免簽

取消換疤隻沙美度
想點啊

bwa

香港都爆第三波，英超仲唔取消

咩事

管理層開始鳩

有女朋友

屌

佢都有女
但我仲未有

會員B華仲唔入嚟講兩句

Barcelona intend to swap Nelson Semedo with Joao Cancelo and will not hesitate to then move Cancelo on to Inter who are very welcome to acquiring after Antonio Conte gave his blessing in part exchange for Lautaro Martinez.

Jorge Mendes is trying to make ends meet but should not find it too difficult. Semedo does not want to sign an extension with Barcelona and Cancelo wants to leave Manchester City, and will give his ok to a move to Inter in the coming days. (SPORT)

牠4了

有兩個
一個正常
一個人妖
你叫邊個先

佢咁細條

Mario Balotelli admits he did not deal with lockdown very well, mainly because he can’t cook. ‘I was basically eating cardboard for the first three days.’

Brescia and other Serie A sides will resume group training from May 18, with a plan to restart fixtures from June 13 after the coronavirus pandemic eased in Italy.

“If you pass me the ball now, I am not able to get it under control with a first touch. It’s been two months since I touched the ball,” SuperMario told former teammate Alessandro Matri during an Instagram Live chat.

“I was going crazy the last couple of weeks, because I was totally alone. My daughter is in Naples, my son is in Zurich, my mother is of a certain age and needs to be protected, my brothers are in quarantine with their children, so I was left by myself. It was tough.

“It’s impossible to train properly if you don’t have a running machine, so even though it wasn’t really allowed, I went to the park near me to do a little running.”

The worst aspect of the lockdown turned out to be Balotelli’s own inability to cook.

“I was basically eating cardboard and trying to bite chunks out of the wall for the first three days, as I can’t cook anything. Fortunately, I then managed to get food delivered.”

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports for just £11.99 per month including live LaLiga, Eredivisie, Scottish Cup Football and more.

笑撚到我

4月8-5月14
個半月都嚟緊
仲未完一個post

挑戰兩個月

有幾出奇

有波睇先會推爆

有波睇都推唔爆

早場都潛水

@P牌假鏝

屌曬樓上咁多個
我都唔係成日潛

睇黎你個p真係跟你一世

連仔係咪想光復到香港先可以除P

拜狗繼續壓價
屌你老母死乞衣

扯開話題

On9

個post其實十個人都無

活躍會員一隻手數得唒

小弟就係其中一個

真.小圈子

禾刀系

波又冇得睇

Pro club又冇得打

我一直都有玩
我而就係香港又無人玩

阿當莊臣放咗監未?

ching你都坐左好耐？

香港已死架啦
咁都判4年

斬人就45個月

你有錢可以移民

唯一出路只有等支爆

告暴動,至少要坐4年

講經咩 撚有錢

今日一個下晝可以咁撚多荒謬既野

乜撚野事

睡衣

入庇護工場衫都唔使換

由上年6月到宜家有邊日係唔荒謬

有冇手足打算移民

那有錢，你老母

想移蘇格蘭

Rich4

你移去墓尼黑好過啦

hi 唱歌黎聽下

當晚與你記住羅家英 偏偏想起張家輝的陰莖

係咪海X威首本名曲

海參葳

係咪廢龍搞錯左？

係joe hart

點解要走？
生於斯 長於斯
我係香港出世 我就決定要係香港死
就算我他日被清算坐10年都咁講

我身邊2個fd揹住暴動 1個揹緊非法集結
無左佢地 仲有我會行出黎

好佩服你

水塘之前又做埋司機

好佩服大家都咁勇敢

自從班狗愈嚟愈癲
我同班fd都小左出嚟發夢

講真我都係咁諗

其實每次遊行最想見到就係一班兄弟一班手足返黎互屌
起碼我知道大家安全先可以互屌

殊
我做運輸架嘛

當自己身邊有2個fd同一日比狗咬你就知個心幾撚痛
一個5點斷contact
一個6點有其他fd send live 既大頭出黎
5點已經搵緊第一個
6點又整多個黎 爽呀喂

我永遠都係香港人

支持香港同支持曼城一樣，要時間
不過我地已經無時間

所以成日話鏝區多中產唔係講笑

做老細已經有幾個

有啲成日去英國睇波

果幾個就真係有錢

我咁大個仔都未出過亞洲

果D要中肺炎4

我最遠都係去日本

真

我仲要窮遊

屌你某會然請埋條女去曼市

日本消費咁高去敢去我去越南咋

玩越南妹

泰國好似平啲

有冇人睇緊多仔

佢玩高級野

安水打翼

泰國得賓洲玩

4hr

光復香港

可以請埋小妹嗎

獌po內鬥好睇到

eat shit la siu mui

會員腥就快生癌
Rap

B華串撚到

波台一向有班人係公海鐘意做免費五毛 但平時入返狗竇講野又正正常常 咪係度屌鳩佢地

人格分裂

咪係你

打咗幾日啦

上面兩個即刻4

係都你先

和好

我事其事

三寶之一白文全季派膠精華

冇入過狗竇睇 唔知佢地入面都嘈緊

幾時4

得閒飲茶

起一起底先知邊個

收到風你啜奶啜到生賓洲癌

有冇啜我都生啦

屌那星

入境處無啦啦打過黎話限制我出入境

流架？

冇確認實定假

但佢係用電腦聲通知我

假

原來真係有人咁蠢

駁唔到
已經分唔到真心假膠

真心膠世界第一

我真心膠勁撚驚

其實係真，要屌咗牛先無野

16h

1日都試過啦

Hi我係柒頭皮

我知

你係人妖狗

哥狗老母rip咗個幾月

尊重啦你老母臭hi

Napoli have made a phone call to Sergio Aguero and his agent, with the Serie A club ready to offer a four-year deal worth €10m per season (gross).

Napoli need to understand if Aguero is interested before discussing a deal with City. The Naples club ‘would be willing’ to offer €30m to Manchester City. [CalcioNapoli24]

牙路唔到講左完約就返阿根庭咩

所以唔洗理
佢當打時期夠傳過去巴黎同埋皇馬啦
講到宜家都仲喺度

Sergio Aguero's representative, Hernán Reguera:

“I am representing Aguero, it is absolutely not true that someone else represents him. This story that Napoli are ready to make an offer or have already made an offer does NOT correspond to the truth..."

"There was no proposal on their part. There was no mention of Aguero with Napoli. I had no contact with Napoli about any player, not even about my other clients.”

“Sergio will remain at Manchester City and I want to deny those who claim that there are problems between my striker and the English club. They are just rumours." 💙

你講得啱

你話佢無離婚都有機

佢依家去拿玻利實比老馬fans屌死

腎虧狗

下月開審垃圾鏝有冇得打歐聯

執柒左佢啦
審乜鳩

G持油王退出走人執柒左佢

珍，俾你踢咪又係然唔到

他信入主對曼城利多於弊

懷念他信

一個月比我改兩次點解唔改

辛尼下Auman po 成班閱讀攞U

我開始懷疑直頭係pr公司做緊野

就算盲反都冇理由柒到咁

講真屎家軍係要講，但Auman本人原意就係話暴動單野先過屎家軍，點睇都係屎家軍spin走暴動罪，叫人講返手足既野先，但個po留言既人仲係笑緊屎家軍點柒法。如果可以兩樣一齊講梗係最好，問題就係唔得，佢本人先出埋黎講。

岩牙

Btw

你已被入境處限制出入境 請按9字...

咪jer啦

想問有咩pt好番

入元朗執牛屎順便屌埋

做雞

會窮

佢剩係做到雞蟲

無得睇頭條新聞仲慘過無得睇曼城

垃圾鏝是但啦 頭條先緊要

UEFA are considering whether to radically overhaul the Champions League for the remainder of the 2019/20 season, with the possibility of 'one-legged games' being introduced to speed up the competition.

Liverpool have previously considered a move for Manchester City forward Leroy Sané at the end of the season, but it's been stressed the Germany international will only leave to join Bayern Munich.

咁下場蝗唔洗打啦

係八強先開始一場過

我都想知哥狗點應對

平時條撚屌作客保守主場先出力

咪場場出主力

施華會續一張短期約

垃圾鏝準備下個月10號比全波台恥笑未
過埋嗰日
嚟緊兩年都唔洗週中捱夜睇波

是但啦 有咩慘得過依家香港

嚟緊國歌法

鏝狗們

反抗

過埋今晚 連登應該收皮
好好珍惜大家

收皮前上一上水

有冇可能開個tg黎討論垃圾鏝

今晚會唔會有坦克車入城？

連埋全部解放軍入城
邊個反抗就殺邊個

玩撚完

邊隻vpn好用

用緊surfshark

加一

左右調轉等如藍c

surfshark好似冇限device

下週4表決，6月商討細節
咩最後一夜

我屌你牙

唔好自亂陣腳

共產黨萬碎

連登就黎摺辛尼都未屌到牛

熄燈都仲唔屌牛

屌你49000得閒到mon鏝區po

屌牛未

937

938

笑4

唔好死著
要睇著林鄭4先

25腥肥左7公斤
留名睇佢下季變第二個夏神

所以佢屌牛未

同我真人一樣

946

想知你地524睇法係點

會唔會出黎行街

唔啦 奶共咪算 香港人贏閪到咩

我不嬲覺得做隻港豬咪幾好

出世果下已經係港豬

豬屌牛會出咩

我迷丁

咪jer

不了 你25

當年你同反丁內戰時我有份幫拖㗎

Ok咁算

956

1001

水貨

點解皇唔想買腥
皇買夏神一年約都有1億
鄰居買山神一年約都有7000萬磅
拜買腥狗3500萬磅我屌

961

賤種丁

963

跟住就會行到大家最鐘意嘅夏殼道 就算本身大部分人都諗住行完就散都好，一去到夏殼道，就唔知點解會全世界企曬喺度，跟住開始set rb圍政總

8cm又改鳩名

有冇人聽日唔會去

同班fd傾過聽日應該唔去

喺九龍等開花算

我諗住喺北京開花

天安門

牙路個仔都係銀髮

型到

改埋個說字啦改D唔改D

我唔去

我會去 但唔會叫人出

唔驚啦

我地和理非行街驚閪

你改返繁體字前請不要進入鏝區

小妹最憎殘體

我地中國人不嬲打簡體

光復象形文字

今次撐你

手足要平安

大家安全嗎

返到屋企就黎報個到

安全
但有成200個手足比狗咬

991

個post 4月8到宜家終於就完

會唔會係我地最後一個post

好唔捨得你地幫我含

禁言了

仲有兩個月
就到某會然衝入大球場一週年

冰個

有冇人會續bno